有冇人網購d野到而家仲未到

前幾日分別係淘寶同日本亞馬遜買左d野
淘寶集運卡住左係30號未郁過
亞馬遜就d野都未到倉
咁搞法我幾時先拎到野

問客服

Lm